今次財委會諗住捐幾多返大陸賑災?

唔捐撚到破產仲算係愛國?